簡單方法令中國人唔會標籤我地為暴徒！！！！！

大家做不合作運動/集會時 試下著印有中國國旗既t-shirt 又或者舉中國國旗 睇下佢地會唔會話我地暴徒

多謝你話俾香港人聽，原來阿媽係女人

講過啦，冇人聽
叫口號係支持中國反送中一定work

無錯呀 愛國人士認為將犯人/低質港人送中會影響中國內地國民質素 堅持反對該政策

你cls 咁撚柒 你真心愛國姐 我回鄉証都過咗期五年啦

有幾多香港人真心好愛國呀

On9 你都知中國接收既資訊同我地唔同 佢地所有新聞都係講緊我地集會係搞港獨

That’s why 呢家咪要講 愛國人士反送中 並非港獨分子反送中

#1八十歲清潔工

•6m

完全封鎖

五毛可以收工

#3LonelyGod

•4m

完全封鎖

順手block多個

由鳩佢洗腦太深 等於台灣已經係中國冇分別

擁護基本法，執行雙普選